你班死疤狗,生滋狗,尼馬走 反轉狗肚就係疤

d女同 死疤狗 拍拖就真係死得

一分手就唱通街,趙完唱,又要生要死
又唔敢死呢下先低撚能

死疤狗 反轉狗肚就係疤

王生

平身

平身
乖啦

疤真係好仆街

佢地無個係男人

樓豬近排講野開始有文有路 有少少似人

系

點睇拜仁